黃店簡易認證：叫老細比位我地痴文宣，變成餐廳連儂牆

姐係好似別天神咁，你去過就明我講乜。
咁樣做既話我地就唔係怕藍扮黃（甚至係歡迎），因為多左鋪頭撐香港人就多左空間做文宣，又唔洗驚比人清牆/襲擊，對我地百利無一害。

進階版：播榮光、門口掛黑紫荊旗、門口倒吊一隻維尼...
總之，餐廳空間要變做示威空間，咁先叫將抗爭帶去日常。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

琴日見到有巴打提過呢點，所以我特登開個post比更多人知

推

另一方面要考慮藍絲會裝修 好似龍門咁

有道理, 用連儂牆黎認證黃店又可以做文宣, 貼過D又唔駛怕狗咬!!

好似龍門咁 裝完會有人排隊

假如全港都係，裝修得幾多？

推堆推

你真係on9, 第一有保險，第二有自己人幫襯，第三而家日日都有文宣小朋友被捕甚至生命受威脅

鋪頭連儂牆係最好方法

神獸

其實入到去見到有張pepe連登豬果d就係
好簡單

貼米豬連

貼黃店，問下老闆意願就ok
唔怕俾人拉

呢D自願有心得啦，唔係個個承受到龍門咁 比人爆鋪

有D商場舖老細唔係唔想幫手
但租約寫明唔比政治表態, 違者會被商場搞

其實有得諗，私人地方就完全冇犯法，d 狗唔會唔喇喇咬人

鋪頭裝修完有保險

鋪頭有cctv有阻嚇性

商場入面鋪頭有保安

比人裝修完又有手足去懲罰減低損傷

點都好過文宣手足冒住被襲擊, 被捕風險喺街到癡
裝修最多都係冇錢 被斬/被捕嘅風險 損傷更大 甚至冇基金承擔同關照

仲要係一種新式抗爭手法 可以帶入日常 又可以形成黃色經濟圈

我個人覺得利多於弊
(當然日常街邊連儂牆都唔應該因此而消失
但可以減輕些少壓力同負擔)

你咁貼法引人襲擊保險隨時唔賠

推

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

就算賠，比人爆得多都變唔受理啦

關咩事，你唔好危言聳聽啦

就算真係黃
都唔等於老鳳比你痴文宣
可能人地會怕比藍絲搞？可能人地冇位？
可能人地好重視鋪頭門面整潔？

仲有要捭貼泛民主派式或本土派嘅宣傳單張。

有咩大家記得私了呢班賤人
起佢哋底打柒佢
唯一方法

agree, 唔敢貼就唔好扮黃。
已經有鋪頭有俾人貼牆都一直無事，
咪吹大藍絲力量。
佢地無收錢唔會做野，
個個貼佢做得幾多。
唔敢貼就唔好認證黃。

裝完會有媒體幫佢賣廣告。

Push

push

最基本:唔播ＣＣＴＶＢ

同意！藍絲：無錢收又要比人拉？不了

講真好多鋪都有連儂牆，龍門俾人搞係係太出名。唔太出名應該唔怕。

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔係老鳳嘅，咁願意嘅，咪大家多啲支持囉，唔願意咪當中立，有咩問題

比人裝修咪姐係曲線宣傳

不如發牌啦，合資格嘅會得到證書同會記錄黃店名冊

有保險 完

發牌太複雜

Agger

如果可以用餐廳整連儂牆既話，咁就唔洗冒比人拉既風險

啱

同唔可以播tvb

Pus.

一塊board仔就得

倒吊維尼幾正

你發餐飲牌都係評級啫，黃店證書只係幫手分黃店同防止假冒，分別係即使你唔係黃店，都唔被人拉收舖，唔會失去任何權利，同大陸評級唔同

藍絲唔收錢有幾多肯自願裝修
收錢嘅可以收幾次

全港有三萬個.....

藍店為咗搵錢都會肯，唔可以信

逼人表態又over咗
知佢唔係藍就得 整埋名冊無型壓力好似有啲大

唔是架, 有o的鋪頭見沒生意, 就會轉做now/rthk

agger

Good

有點強逼嘅感覺
拉

咁網上嘅黃店認證呢，你唔係以為貼幾張野就可以瞞天過海呀

之前豉油街間大夾公仔舖
都有Lennon Wall 都冇事

我覺得只要多人咁做
佢邊破壞得咁多

lp

如果強逼就唔會知會老闆啦，更何況我覺得黃店會樂意俾手足貼

龍門係太出名, 引黎有目的既裝修 (似係引戰)
但都唔排除藍絲會攪野, 打電話騷擾咁

你要明白槍打出頭鳥
龍門都自願做出頭鳥
其他嘅唔洗太過怕裝修
要勇敢出嚟支持龍門

推推推推，我有陣都唔知邊間黃邊間藍

咁太易扮黃，貼連登豬同無表態一樣

俾我地痴文宣都可以係藍
貼足一個月先有認證
就算唔係黃都算騎劫左佢地間鋪
手足又唔洗take risk

連儂牆進化
連儂舖
但唔好貼差佬野
廢事被狗咬

總之人地老闆話唔得嘅話就唔好即刻反晒面，唔係藍絲一定會扮手足入去貼文宣再郁手打唔俾貼嘅人黎抺黑我地

門口倒吊一隻維尼

啱呀，佢要扮到咁出位嘅一定會令佢冇咗啲客，佢地真係以為扮黃唔駛付出代價

推推推推

師兄有保險牌？

做啦

以後一見到文宣即刻入去

推，但當然要尊重每間舖意願啦

問左先冇壞
唔洗成個鋪面
借個位貼一張A3 日程表都好好

其實上網㩒幾個制就知邊間係黃店
藍絲係要裝修嘅,唔貼牆都會俾人裝修

基本上真係要人地同意先嘅，人地唔想就算啦，人地撐我地已經少咗生意架啦

支持， 藍店都變黃

？

我會自己filter openrice 張list，然後check fb 6，7月嘅post 嚟cross check

好提議

我覺得如果間鋪係真心支持既點會連貼下memo 貼下連豬貼紙都唔肯，除左想食人血漫頭，兩邊都討好既鋪頭之外，我諗唔到咩原因會拒絕呢個要求。見到太多食人血漫頭既鋪頭，人前人後2個樣

支持

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

Pish

同意

其實真黃真係唔會唔敢貼

一張半張好喇
旺角有間公仔鋪因為成牆都係比食環搞
依家得二樓貼少少文宣

直程入面播埋放映會，升級做金

支持！肯俾痴連儂牆就藍轉黃都得，擴大黃色經濟圈，團結大多數，打擊一小輯！

驚畀藍絲搞
特別藍區果d

舖頭連農真心好橋

tui

高汁！！

贊成
連儂牆成日俾狗捕住手足
不如同黃店傾下借佢地鋪頭出面痴文宣
簡單易認 又可以定期換

俾就故然好
但唔俾都唔一定係藍，一定有鋪頭唔想講到明係黃
如果問過唔俾既話唔好一口咬定係藍就無問題

都無話逼唔逼既 市場主導下你整左連儂板就會多人食啲 呢啲都係消費者選擇 問題唔在於問唔問啲店 而係我地要話清楚條bar比人地知 講明痴左先計先爆買 仲要言出必行

岩，順便可以宣傳，對家扮既都唔驚
老實講投票、認證呢d都無辦法分辨到，因為班強國基因濃既藍底人，一定會有方法混入黎
但如果用樓主邊法，佢混入黎，咪貼海報幫手宣傳，當係連儂牆又好，而家班狗搞埋連儂牆既人，成本左高好多
呢個方法可以分擔到個成效，又唔驚對家混入黎，餐廳又負責少左，我覺得好方法黎

呀豬呀狗都痴得，要copy一張有幾難，你睇太少班強國賤種

我覺得黃店唔適宜用黎做招徠
反而係識別邊間係藍

如果唔比位地痴文宣就係藍店，可以即刻裝修

唔駛識別邊間係藍如果佢係藍，咁咪罷食，但如果佢係黃，就要主動食多d
就算無表態，都係唔駛食住，優先食黃先
所以係區分到黃店係優先，容易比大家有follow up去優先食

拉

唔認同
你可以話人地唔係黃店,但始終有人驚影響生意/麻煩而拒絕

咁咪即係要識別藍店囉
唔知點罷食呀

係
要記住日本社運教訓
點解收皮，就係因為對普通人要求太高
唔跟就係鬼

店有文宣-> 黃 -> 食爆佢

店無文宣-> 無立場/藍-> 唔主動食/罷食

咁會唔會易明d
都係見佢係黃店你先會入去
無立場/藍你都唔會入去架啦

同埋而家係講緊係間鋪入面點區分呀嘛，你一眼望落去有文宣咪係黃，無文宣咪係無立場/藍
有咩咁難明

有用 推

好似Little Vegas咁

唔播tvb囉，咁樣冇問題啦？

夠膽就再做
做完人哋勁好生意

收益捐少少比星火實際好多啦

最佳證明係行動文宣班

上次去左間淨係得掛畫當deco
門口又痴住狗鐵職員有優惠
都唔知係咪真黃

Agger
整個連豬認證sticker貼門口就得
好似openrice 果d

贊成
因應黑警升級到要俾防暴呃OT去日日清文宣
黃店貼文宣係我地最好應對方法

睇下popo幾時會癲到去拆人間舖

倒吊維尼呢個盞鬼

條友好似唔好激嬲共產黨啲口吻咁

好呀，破壞香港營商環境，我多謝佢地幫手攬炒

咪夾硬黎啦, 香港店面又細又窄, 好多食店連菜牌位都冇, 仲要劃位出黎以連儂牆自證黃店......

呢個諗法簡單又易做

可以播now
可以吊住隻維尼
可以係鋪頭外面比人痴野

so easy
肯做既話實有方法

我覺得唔洗主動問，可能你問到個職員唔敢答實你
開始呼籲鋪頭如果支持嘅，就自己喺鋪面貼幾張先
或者放低memo 紙筆，比人知道可以寫貼

推！

如果老細肯畀位搞連儂牆，做文宣，話知佢係黃藍鋪啦，一律幫襯

不要說媒體
試着說傳媒

最多唔食咁多 唔同立場就破壞等同文革

唔錯

黃店支持抗爭運動係出於自發, 並唔係代表要硬性自我審查或表態, 如果真係如你所願, 有黃店以連儂牆作自證, 咁其他果D細間黃店可以點算? 被逼跟風劃位搞連儂牆, 定因冇位搞連儂牆所以被視為藍店? 希望你先搞清一下個邏輯.

仲有, 你要以現實為考慮點, 香港店面細, 食店劃位設連儂牆真係有難度, 更會影響日常營運, 食店飯市時間情況如打風, 邊有時間俾你左貼右貼, 忙起上黎叫你走又唔好意思, 由得你貼又阻住做生意....何況咁藍店扮黃播now或吊住隻維尼就唔係藍店? 再講多D, 有好多黃店除左一般生意, 好多都有接團體外賣生意, 如紀律部隊, 宗教團體, 酒店, 劇組, 康樂活動...當中藍黃混集, 所謂打開門口就要做生意, 客可以選店, 但店唔可以揀客, 本來大家心照唔出聲就當無事, 但食店硬表態就會有好多麻煩, 甚至可能會令現有黃店龜縮...

其實大家都早已係一人一電話, 開個藍黃地圖或apps有幾難.....

唔係全部保險賠

11.2 維園

11.24留港投票

係囉，間舖人地嘅唔驚人搣

有用推

有得砌牆就砌住先 食唔食遲啲先理

一定要咁行，可以收曬扮黃店皮

對家要裝修要俾錢黑社會 成街都係 裝都裝到手軟。仲要人地有保險

藍絲大數恰弱勢，如果黃亦成為強勢，佢地收皮

啲黃店比啲骨氣好唔好？
一邊光復革命一邊收支那寶

歡迎藍絲老細扮黃店
你扮=比更多資源我地

咁人地係黃但又想比你咁做呢？反面？話佢扮黃？

又一件沒有主題，幾時藍店升級做咗裝修

我地又唔係逼佢貼，仲有貼一兩張文宣加日程表佔幾多位？

唔俾我做冇所謂架，我地係會問咗老闆，會因為咁而反面一定係藍絲扮

政治係一種宣傳，我幫襯有政治光環既舖頭無咩問題。
同樣地你提供一個宣傳比我，換取我幫襯。
宣傳既空間可以係連農牆也可以係一張海報，一間鋪頭連貼一張A4空間都無?
米豬蓮好重要，係建立勢力既重要一環，希望有心做既做得有公信力同系統化一d。

反面唔係講緊老闆，係講緊要求咁做果方
即係咁做冇問題但一定要人地同意同如果人地唔想就唔好非黑白話人扮黃囉，你能夠擔保冇人會一鳩屈人扮黃？你要諗下呢樣野喎，你都知有人係痴痴地嫁啦你睇譚仔單野真係會有人屈左先

咁講同戴口罩出街=抵死 mark target有咩分別？
咁既邏輯怕共產黨所以唔反抗？

唔係逼唔逼嘅問題, 而係叫你諗清楚D先, 唔好一廂情願要求D黃店做D乜野, 黃店同你一樣做任何野都出於自發, 現實中黃店有確有其難處, 要求黃店以連儂牆作自證, 即變相要店舖自我審查或高調表態, 食店經營現實情況之前已講左唔再重複啦...

純討論, 黃店力量當然強大, 或者可以向黃店派發活動日程海報, 但貼唔貼由 黃店自行決定, 但絕非認證, 希望你可考慮下.

推比黃店知

就好似屯門華都間西麵成間舖都係連儂牆 豬都唔使痴

9up

唔想痴海報可以掛其他野、唔播TVB、捐錢/送飯...
係真黃店就實會搵到方法貢獻

重點唔係痴咩掛咩或者貢獻d咩, 問題係唔好搞認證製造麻煩俾黃店, 理由之前已講過.....

遊行都好撚麻煩添，咪撚做囉
而家係非常時候，歸邊人人都要，你要做「中立」就真係中立，咪撚扮黃

講完

Pushhhh

正如領展就係一個例子
利申：黃店店主

我又覺得逼人點做點做好無謂，
有心做過好事支持過香港人就自然有人知。

提議下無所謂，但無謂要求人點做先得。

藍扮黃個啲商鋪

一話貼文宣就立即現形

叫店主貼非建制候選人海報
移除建制海報
已經可以認証做黃店。

你出POST都係想大家討論下, 你唔接受唔同意見, 都唔使發難渣嘅.....

請教下，播now唔播tvb得唔得？

藍絲放Lennon wall=豬隊友

你個心態完全錯哂
唔想表態咪唔好表囉，繼續中立做生意，無問題
你要做黃店，做香港人生意，咁你都要交下投名狀架？唔通你up一兩句口號、放員工一日假就夠？

仲有，而家文宣組小朋友生命受到威脅，真係黃店既話幫下自己人都唔得？

有感於近期暴徒襲擊文宣小朋友
我出post都係想比個安全方法呢班非戰鬥人員去做事

咁又唔知，不過因為近排就區選，
領展派哂通告叫鋪頭唔可以係對外既地方貼政治標語同海報

不如你試下啦，最好叫做生意既朋友都播其他野
TVB對示威者太多抹黑，幫幫手淨化香港

痴少少文宣 同 非建制 區選人 就得

你噏呀? 自話自說夾硬話題將扯落D咩野中立威脅....
叫得"黃店"本來就已經係立場, 何來中立呀? 而黃店用咩方式表態同支持抗爭運動又幾時論到你決定呢? 你仲要將"小朋友生命受威脅"呢個責任放左係黃店度, 你D邏輯真係離晒譜...

而你嘅言論明顯有以"道德"去劫持"黃店"嘅情況出現, 希望你可以拎D同理心出黎了解一下現實黃店嘅實際處境, 何況叫得"黃店", 佢地一直都好幫手, 而幫到咩程度就應該係出於自願, 你唔好理所當然咁覺得黃店應該做呢樣做果樣, 至於以連儂牆作為認證嘅問題之前已講左唔再重複, 希望你諗清楚, 唔好咁偏激.

如果有「黃店」老細好似你咁諗，佢都幾自私
呢種非常時刻大家應該盡量諗下點幫手足先岩

再者，up一兩句口號就要去捧場，咁我點知班藍絲會唔會扮？知唔知咩叫投名狀？

好啦唔再講，唔明就算

推...
黃店認證

願意take risk既真黃店香港排住隊懲罰佢啦

你似凶9人要人埋你堆多啲

你撐夠未呢? 你唔理現實情況, 強逼黃店呢樣果樣, 只要有你唔同意嘅意見就硬屈自私, 最自私果個會唔會反而係你呢? 仲要9噏埋D咩投名狀? 使唔使去殺一二個差佬先算係黃店呀, 你真亂咁黎離晒譜.

我又冇拎支槍去逼人，唔鍾意咪唔好跟囉
唔take risk既黃店同take risk既黃店，邊個比較值得支持？

屌你真係牛皮燈籠

你係咪搞唔清楚咩係邏輯呀? 叫得"黃店"早就take左risk架啦, 仲有, 只要係黃店都支持, 你咪無啦啦係黃店當中搞分化好冇.

屌你真係牛皮燈籠

歡迎藍扮黃，扮下扮下變真黃，水洗都唔清

Agree

咁咪貼選舉文宣囉，平時店舖都有貼poster 啦

就算搵到公司受 份保費都會貴好多

我見領展街市舖都有貼選舉後選人poster

可行

如果黃店肯咁俾人貼，我覺得無問題。
但要考慮唔係個個都想玩咁盡。
人地開鋪做生意，真係無人可以保障到佢地年生安全。
唔好話咩人地龍門生龍超好又點點點咁天真。
唔係間間鋪想咁出名做到出哂面。
黃唔代表深黃。深黃都唔一定有勇氣。

如果一定要咁樣迫人表態，我寧願上網查邊間係黃/ 睇連豬認證。

推推推